有冇人記得有套戲係講個人kick住左係個峽谷到

戲名叫乜

127小時？

127小時

割過隻手逃生個套？